你講正股 我寫買位阻力位 (5)

有興趣就繼續交流下

1. 有貨記得講自己買位
2. 冇貨但想買記得講自己目標 / 持貨力
3. 冇寫買位 / 目標價 / 持貨力一律唔覆
4. 所以建議有效期只有一星期

此 Post 所提供的資料只供交流用途，並不構成任何證券的購入、購買或認購的邀請、要約或建議或任何要約招攬。投資前請自己諗清楚先落決定

你講正股 我寫買位阻力位 (3)

494

買位 7.4

1789
買位15.6

sens 買入：4.91
asx:均價：8.49

兩隻都中長期持有，師兄點睇

Tsla 買入400

typo?

其實要止蝕
有機會反彈到 $12
你係果個位止蝕, 升穿 $13.5 先買翻

404

買位 0.95

SENS 差唔到到阻力
其實我既話應該前日賣哂
你 insist strong hold 就 $2 加注

ASX 同樣係反彈緊, 未安全
$6.5 考慮加注, 但未必見到

$710 stop gain

aastock 唔見

meoh
40.6入
然後長揸 唔識賣出

1024

6060

買得唔靚, 但等下先
$40.3 stop loss

感謝巴上個post教路

2013竟然再有得升
以為佢突然爆升 而家係回返去佢應有價值添

9911我唯有輸少當贏
記得下次唔好以為d股跌少少就可以入貨

想問多隻保利協鑫 3800
買入3.3 8手 而家$2.3 算唔算見底了？求個安心望佢唔再跌

好，感謝你意見

點為之買得靚

AAPL 均價123

150股

SPCE 58.46

AAPL 均價123

150股，捻住長渣

伊隻繼續 hold, $100 先考慮加

反彈中
$44 stop loss is a better choice

買完有 buffer, 唔易坐貨

反而你長渣意思係咪打算 strong hold, 想問幾時賣

mvis 8.1
target 32

一般買股票
1. 價值投資
- 睇位加倉

2. 炒股
- 適當時候要止蝕
- 唔好成日諗住坐貨坐坐下可以由錯變做贏, 比你成功一次只會累佐你
---------------------------------
翻正題
$2.2 底但唔一定反彈
彈既話 $2.8 - $3
到果一刻你再開 post 問

MVIS $17 stop gain

Pltr

如果想長揸到4月出lidar有冇得諗？

cmps

我唔係價投人士, 我 prefer $17 一穿就走
升先買翻

wix

1024 393入

多謝巴打

700 560入
3690 290入
9988 292入
2269 123.6入

偏大機會陰跌
睇聽日開乜先, $336 阻力

by the way
【消息称快手前副总裁赵丹阳受贿被捕 时任下属多人被查】2月24日消息，有媒体报道，快手前副总裁、社区内容研究院负责人赵丹阳因收受贿赂，“数额特别巨大”，在离职之后被逮捕。根据快手公司内部通报邮件，赵丹阳时任下属李磊、徐娟也因长期恶意骗取公司财产，数额较大，涉嫌犯罪而被警方逮捕和刑事拘留。同时，赵丹阳被逮捕后不久，快手原内容评级部，武汉中心负责人也因收受多个供应商贿赂，数额较大而被警方带走。

Nndm 11.5買入
幾錢放好

Nio 47.7

700 3690 9988 可以做長倉
企鵝你遲佐了, 但可以照走 30-50% 先, $725 以上先考慮買翻
美團 $370 走 30-50%, 之後再上先買翻
9988 你擺下, 反正都蟹佐咁耐
2269 穿紅底止蝕, 唔止有機會跌多 12%

now or 11.6

now & $50 stop loss
分注

想知點解

升既 $13

納指可能跌

我訓了, 明天繼續

全部都得1手 諗緊9989換唔換馬好
2269紅底係邊

Bngo 14

9988 都坐佐咁耐 何必再出出入入
真係換係可以 但有冇必要輸$5000 換馬

「紅底」指$100

AMC 7.9入
LGHL 3.84入

買入位美股
Tsla 820
Nio 61
Vldr 23

港股
0981 28
0813 21

3800 均價2.4入

MA avg 327
BA avg 22
目標價應該係幾多

BA avg 221打少左個1

3888 買入72

求點醒 唔知走唔走好

818 3.14入
1762 1.49入

818 難回本
其實砍佐50% 先諗已經太遲

1762 有機會可以回

咁我今日點走左818佢啦買個教訓

$1.93 $2.1 阻力
企穩$2.1 有機會上$2.3
拎$1.8 左右stop loss

Good luck

thanks!

2628 $16.96
1093 $8.5

Yala 23蚊成本
幾多走好

6969 $68
9988 $262
1810 $29
883 $7.2

tsla 811

ETF有沒得問

GME

9988 2126

持貨
TSLA 778 入
MSFT 241 入

目標
MSFT 210 再入有無機？
APPL 110入有無機？
PG 110 入有無機？

Thanks!

DNMR $55入

1024 快手
買入331

GME 219
幾時走好

1仔 53.7入

翻緊工 有啲忙
食飯覆唔到就放工先覆

另外唔想鼓勵人炒 etf
所以一般唔會覆
除非好生死悠關

GME 今晚阻力位係幾多??

千股自己加油
拒絕評論

LABP @14.55
SQQQ @12.98

點睇9988，宜家可入?

No
絕對不能

身體抱恙
休市一天

5 號仔現價入唔等錢用可長揸值搏率高唔高？

Pltr @30.25 40%倉位

CCL AAL are still a better choice

如果港股呢

今日病, 起身幫朋友睇啲野就訓
奉勸各位巴絲

一般買股票
1. 價值投資
- 睇位加倉

2. 炒股
- 適當時候要止蝕
- 唔好成日諗住坐貨坐坐下可以由錯變做贏, 比你成功一次只會累佐你

Aapl

BmbL

6993

恭喜你可能避過一劫
雖然唔知聽朝咩環境

$17.8 買翻

買位太遠
難救
阻力: $11.7 $12.2
中途想放 / 等就自己決定

AMC 宜家 / $8.6 stop gain
LGHL $3.1 - $4.5

千股就早點賣

Tesla 你冇止蝕只可以等 $590, 當自己價投, 當然係有後果
Nio 大機會割多次 9 菜到 $42 $30, good luck
Vldr $14.6

981
$26 短底, $20 大支持, 自己決定閃唔閃

813
$25.4 $24 stop gain
$27 $29 阻

$2.9 $3.2 阻力
我會 recommend 開市走一半
要贏係可以, 但伊隻你要 mon 得好實, 如你唔走半而又跌會係 $2.6, $2.3 咁落

ma $348 stop gain
BA 長綫應升, 可以唔洗在意短綫波幅

$55 支持
怕假突破就 $47.5
有機會翻家鄉一次, 約 ~$70 清一半貨

兩著都可以長綫, 無必要出出入入

平手閃

6969 開市跌就賣
9988 $233 support
1810 $26 support, 穿就大機會 gg 了
883 $9.3 sell 50%

$600 - $800 range

不教人賭錢一般唔答

msft okay
apple okay
PG okay, but $100 is better

救唔到
$43 $50 阻力, 睇造化

$333 - $360

唔答千股

$57 $55.5

better stop loss all

~ $55

Nio, ctxr

APHA
TSM
6060
1038

1211 $245
6865 $32.7

Srts 4.44

2600 3.73入
358 19.76入

今朝屍橫遍野

bidu 307入

1810穿咗lu，但係25個位好似企得幾硬

我走佐了

我成個倉唯一一隻小米輸佐我幾個月利潤

然後下決心走佬
頂唔順 下次來過

得小米1隻貨？我有十幾隻，今日完全唔敢開app 睇

宜家小米去返我個買價，之前係靠佢既利潤去支持個倉，連呢隻都失守，所以無眼睇

我之前同自己講，一玩到利潤無晒就要閃人，點知今日就係，仲要倒蝕，但係濕鳩地無走到

睇個勢頭仲未止跌

最心痛是，沽得太遲

唔好再講，好快就到聽日，又要再痛過

Cciv 想買
點睇現價

我$25 stop loss 佐中芯

1211 $195 stop loss
6865 $27.5 stop loss
短期唔會翻到家鄉

$4.5 stop gain

2600 明早跌賣一半
358 $18 支持 then $15

$290 - 310

我再減吓磅先
輕身啲冇咁大壓力

師兄點睇WKHS 我買入價25.9

我都減緊磅，只不過係蟹得太多隻，走唔到，今日終於見到中芯係返去買入價，可以走

恆指又轉燈

roku 451入

上證指數

388 $512 入
001 $56 入

Open 25入

GME $45

真多L謝on9波

點睇佢，今日仲未放，見佢宜家好似升勢，想上到30走一半

Suppose 升
比波叔搞事
宜家50/50

屌，好多隻都等緊郁，俾呢條仆街講一句，搞到宜家企L左係到

388 有機會翻次家鄉 $512
1 $52 - $66 遊走

$440 前阻力

$19-24 左右

ching 今日真係彈返去3.0x
望佢再升多d 平手走人

傾向跌翻到$2.8
穿就走

我都比波叔搞到冇乜心機
大家自己加油下

唉，嗰條白痴

仲好，疊埋心水食花生

SNOW 275入

我1211差唔多價位入
想請教吓，而家呢啲價位，1.揀止蝕玩其他，還是2.等一陣睇佢會彈起定跌過我個stop loss，呢兩樣嘢點樣揀？

Aqb 8.19 買， 幾時先可以到家鄉

tsla 780 入
600 加溝定走好？

見你話etf一般唔答
係因為本身唔鐘意etf定點?

穿佐即走，等機會入翻比死坐好

最重要係睇隻股平定貴

高股價唔一定貴
低股價也唔一定平

sorry，再問

即係坐喺度等佢跌穿我個止蝕先走？還是未穿止蝕都照走去買其他？

如果高股價唔一定貴低股價唔一定平，咁點先為之貴/平？

多謝指教

一般冇乜技術就唔好不停換馬，易輸

平貴可以睇圖 / 公司前景 / PE / 市場憧憬

例如apple 宜家叫平
如㪙尔憧憬佢出車的話

恆大汽車叫貴

明白，多謝指教

1772 $130入
set 102.6止蝕啱唔啱？

Dnmr 45元

易 overshot
你一係拎 $98
一係拎 $85

想再問下
0981 $28.5 買入 應該幾錢走？

試答：趁而家有得平手好走

tdoc 244

$28.2or $27.8

買入價

其實納股都冇咩好覆
已經有幾個機會可以走
但都冇走到唯有坐 / set 好遠止蝕 / 割肉

$620 stop loss

1. 我唔熟 etf 組成
2. 如果如炒波幅，就無謂買etf

Tsm. 132. 90股

科技股撈底係咪怕溝哂d本？ 情願等升勢？

1772@108 師兄點睇

Arkk 127@100
想jump

968 $19
6618 $154

arch
z
fcx
tsm
sbux

Hol 15.8
IPOE 19.5
PLTR 24.2
Sens 3.6
TDOC 224
TNXP 1.2

係咪堅定長揸就得
都成300k本

777 $21 入
應止蝕定坐

仲有XOne 36

883
2628

5仔 50蚊

走佬
兩星期後你再開post 問

968 會見$12

6618 穿埋$130 的話就未有底

已經挨佐兩刀
無意見可比了

$17.6 - $19 range
唔志在果少少就走佬保本

270 擺下
但有機見$12

9988 跌就跌硬
坐唔坐要自己決定

12 $30-$35 range

之後 $500 $420
你決定溝定等

通常高J左set 10%止蝕會唔會太多？
希望下次唔會蝕咁多，依家16%想回一下先止。。
多謝指教

唔應該用% 來睇，太generic

識唔識睇圖
如唔識 以後就無謂高追

回既話都未必有$690

Can’t predict

Thanks

感謝

納指股得閒先再覆

其實入佐個泡沫到買 fantasy
預佐一定要有人埋單

但究竟宜家係咪找數果一刻
我答唔到

你地問止唔止蝕好？要止神早要止，宜家兩頭唔到岸。

你地問 strong hold 好唔好？但未有支持出現。

你地問溝唔溝貨好？想死快啲可以 （唔排除可以發達，只係機會冇咁高）

所以，自己諗下願意承受幾多 loss 先
救唔到咁多次

$102 $99
$50 $44

$17.5-$22

Gme $365

tesla $100
stop lost position?

等月尾業績定早啲走止蝕？

好，我睇埋下星期三就止左佢算
初頭心急人買我買，後尾睇先見到逆勢交易

Nio@48

似炒股

BQ 波奇寵物
尋日入手 一晚無兩成
尋日財報有利好消息

7.7本

現價6

2359@165

Bngo

1183 6.7
2331 51.4

1810@33.35
9618@145.8

tsla@738

pypl @256

qs@50

MSTR

6978 11.96

FUTU 165
3月16出財報
出財報多數跌？

你爬下上個post
我寫過futu 既位

tsm
tdac

清有冇走？

$29走咗一手

3868 5蚊幾好高位買落，幾野就碌到底。諗住等出業續反彈，點知業績有增長反而被沽爆

ZM,如果跌破330 daily resistance 之後點睇

NNDM 10.2 50%倉

0493 1.9入

AAL? thanks

TSM 131入 諗緊走定溝好

絲打個名有啲熟 唔記得邊個post 有交流過

$4.4 - $4 - $3.7 - $3.35

伊個 range 唔會 last 太耐

一星期後仲未止 / 想再問, 你先再開post

Amat 114入

AMD CCL

冇買位不會覆

Sor唔記得
AMD 86
CCL 20.6

Amd 宜家stop loss
一係開始穿$79 走

Ccl $27 $24

AMD有冇位可以入返？

短炒冇

stop loss now

4.5 - 5.5 - 7

爬文

$197 final support

110 加倉

今晚納指可能反彈, 到時睇下走唔走

hol $12.5 support
ipoe $16 - 18.8
pltr $22.7
sens $2.85
tdoc $197
tnxp $0.98

止唔止蝕自己決定

$31.5

620

now or 31

typo

20% return at least, 前提唔穿你買入價
$4.2 阻力

$9.6 $8.2

$6.2 - 7 - 7.45
$34 - 38 - 48

1810 $27.5 超大阻力, 向下得翻 $22 可以守下
9618 $340
tesla 爬文

$248

stop loss

2359 藥明康德

$38

唔走易見 $13.5
向上 $16.5 阻力

唔識救

$300

拖到今時今日.....
唉, $8.4 加倉 strong hold 吧啦

stop loss 觀望

非孖展就留, 但可以預擺幾年
要止蝕就即刻

即刻止蝕觀望

Bidu

$130 $149

260 x40股

522 太平洋
109貨

Arkk Arkw

psth 28.5 入左全倉
本身諗住bill ackman佢個tweet講完
可能就快公佈merge 邊間SH住先
但日日跌心理上好難頂
而定stop loss左先定SH好?

Aal 21.4 @149

聽日即斬 好唔好？

坦白少少
你買佐幾多錢
佔本金幾多
個倉仲有冇其他股

你講啲唔講啲比唔到全面分析來

納指股唔係挾到就跳樓今晚唔覆至, 有啲累, 抱歉

240 - 260 - 300

止啦, 一係等見 $92 $87

$26.7
一穿就清一半, 或者宜家清一半
收市企唔翻上去可以全清
由於你全倉, 你都可以晚晚 0430 起身望實

你買入位係阻力來
係有可能升, 前題你頂得住

唔係重倉等到 $29 再算

amd

Nio 百度

Fcel

IPOE 18.3買

唔好奢望加倉, 可以係最後既逃生門來

Fcel 19$

咁買個教訓
一個教訓比救翻你果 $2萬蚊更珍貴

成個電動車都泡沫緊
易見 $12.5
止蝕, $19 先入翻
入之前你最好開 post 問

好 止一止先 未算好傷 另外想問tsla675入 仲有冇得觀望下

AYX 買位94
AWK買位140

3868 5.3
916 12.5

1211@$201

咁493 2.4買

如果你見到納指今晚升1%
就係果個moment 走Tesla

買個教訓
幫唔到
而且由你痛下哭下，好過鼓勵你抱僥倖之心將來輸更多

幫你拎翻伊一萬蚊只會累佐你

pltr $26.5

9990 $21.5
9666 $85
8083 $3.9
3690 $439
909 $47.85
732 $2.2

493 無機會升返咩？

Hwm 29元入

pins 83.5入

Amc 買入12.1

823 $72 入

SQ 267入
ARKK 148入
TSM 139入

點搞 點算

變瘦

同你差唔多

點算 好驚

有咩指教

Sens 4.5 係咪可以等死

無啦 眼訓
而且 #193 寫佐好多

如果納指有機會升到13100
把握你既機會止蝕50%

但上唔上到12900 都係問題

你拎 $1.69 止蝕

$27.2

短期 $68 - $80
穿range 最好全走

賭股疚由自取
不協助
抱歉

$69 走
但如果注碼唔大
可以擺下收下息

..... 唔係化
一陣斬撚左2992先
下次唔掂供股權

唔太識睇，係咪應該呢家要止蝕啦？

Range

Unity點睇，138 SH到依家

呢排隻隻股都插到有今日冇來世

試下落注正股
輕裝上陣

adbe 469入10股
amd 87.2入45股

Rkt $26.33@45

上個post 講過，已GG
你只可以等佢回到合理水平
然後市場有氣氛時買翻

430

Amd 爬文

$26-28-30
胶及餸食飯

21-23-26-28-30
自己睇餸食飯

pltr 26.9入 90股

9978
買位0.75

等！

我唔係唔想救你
但你個位太遠
無辦法救

記住, 唔好嘗試溝貨
你想落注你可以開 post 問, 我會覆
但唔好自己傻下傻下衝去溝貨, 好易挾多 1000 點

希望你經過今晚明白, 我前日做咩叫你唔好溝

含柒了全倉tech股吔緊屎

難怪, 冇止蝕

除佐 BIBI
上面堆股伊個 post / 上個 post 都有巴打問過，
理論上應撤退佐

擺住算。。6600 本金變4866$$

唔溝唔會有大事, dont worry
(但唔代表會升)

原本仲想溝，已經將d錢轉出哂
因為原本打算轉用ft
遲d入10k usd落ft
買etf算。。
加埋voo

不過好在唔係借唔係等呢舊錢開飯
坐到2046 回返d蝕少d先算

叫你唔好溝係因為
1. 你操作上好明顯唔係太識睇圖, 宜家捉反彈易中伏
2. 明顯未有支持, 寧可放棄現階段 5-10% 回報, 勿冒險作無謂犠牲

我岩岩 afk 去佐幫個朋友問 tesla
同佢玩緊即市

佢都輸得好慘,
我同佢 $560 幾買, aim 緊 $600
(唔係叫你宜家買 / 賣)

咁都有得執喎

執完了
$587 放哂
6% 左右, 唔多但都幫補到少少

但每個人都有佢賺錢既方法
揾到適合自己既就得

有啲人適合長倉
有啲人適合短炒

唔好羡慕人然後盲目去模仿

我揾 tesla 只係因為
1. 我見納指機會回升 (即市)
2. 成份股入面最就手係 tesla
3. 老散多數買 tesla

原來頭先 $31.9

1 隻隻不停追翻來睇, 其實究竟有幾多人真係有問完後跟位止蝕
然後避過佐 10-25% 損失.

暫時跌幅最多係 nio, -24%

$7.7 阻力
上唔翻會見 $4.5

最後幾錢止佐?

630

Fcel 呢？

15個幾 市價止蝕唔記得了 都慶幸有聽你講止咗

最後33止左...

未有明顯反彈

係 怕佢係咁跌 走了安心

Nvax 應唔應該現價入做長倉?
疫苗股in general點睇?

技術面$130 止蝕

不熟悉價值投資

想問吓tsm 買入長hold 建議嗎？
最合適嘅價位係幾多可以買入？ 謝謝

宜家太貴
短炒會上$130
長就 $108 $85

睇長線有冇需要set止蝕？
857 $3.1買咗，睇月圖MACD有金叉，加埋見佢歷史低位，油股好似有啲前景，嚟緊諗住跌到$2.7嘅話再溝，呢個部署你覺得點？

如公司唔會倒閉係可以只加倉不止蝕

油股 883 比 857 好啲（港股的話）

$2.7 改做 $2.55

但短綫穿$2.85 會變弱

收到，多謝指教
問多句，點解883會好過857？係睇基本面？

郁動快啲 多啲

3738

明白，謝謝

700

但補充翻

溝貨其實風險好高

如非必要其實止蝕 /strong hold 係比加倉安全啲

如果對前景有信心唔係應該越跌越溝？個概念有啲似月供咁？
前提係間公司基本面係好

理論上係冇錯
只要你承受到 total loss 風險

明白，
唔知你得唔得閒，再問吓，
如果我想搵啲基本分析嘅嘢嚟學，有冇邊個YouTuber推介？

基本面我唔在行
出面財經台其他人會熟啲

我睇技術面多 （投機）

我暫時都係學咗小小技術面，應用緊
但未係好識有系統咁搵股嚟炒

打個比喻

基本分析既話
有有基本面唔代表滿足到技術面

曾經有人教過我
當股價 > 公司價值時 = 溢價 = 泡沫

$400 既美團叫貴

$120 既 apple 叫平

我都冇乜揾股

都係開個post 覆下人
順便等人比股票我

簡單過自己揾

用技術分析既話
止蝕會安全啲

想問下BA

220買入

巴打有咩睇法？

我而家遇到嘅問題就係，
基本分析我淨係識PB/PE，但係市面上見到嘅股票，少則幾倍，多則幾十倍，完全唔知點分析

留你 telegram
拉你入谷跟高手學 （基本面的話）

Riot 55入
Mesa 15入
點睇

Express, gnus

可以加埋嗎 想學野

Amc 10.87均價點睇

小米@25
吉利@33

點算呀鳳凰巴

$280 左右阻力
暫時keep 就可以

Riot 太近期買
止蝕位太遠

Mesa $13.5 stop loss

唔鼓勵人買 wsb

好地地買1093 已經有20%

小米會迫你過週末
等官司
不過9死1生

175 應開始回升

最近我工作忙
少炒股
美股反而有望下

175 會升到$27.5 到（大約）

中芯就可能會先回一回，回完再升就買 （直升就88冇架啦）

小米推到星期一先斬首
有10% 機會否極泰來

🤔🤔🤔

如果你真係有經濟困難
拎少少錢出來
開個谷唔收你錢間中可以同你玩下 day trade 美股

我有時都會幫朋友炒下

唔包贏

收到

私人推介
CCL $27 追入，$26 撤退
AAL 可加倉，有機會有可觀利潤

$8.4 加倉果注 $11.3 清70%
如你有加倉

近排輸突晒利潤，上星期直頭唔敢無開倉睇，今日見佢升一升，先開黎睇下，都要輸10%，最慘係今日隻隻升幾%，隻小米郁都唔郁，完全幫唔到個倉，呢隻野佔左一半倉位

聽日回購，點都升上23蚊掛，斬唔斬一半好呢? 不過，個個都睇佢死，大戶會唔會咁好死俾你地估到 ，等陣放9左，又升返上黎就仆街

又未到經濟困難既，係好揼春有錢賺，無cash out 一半先

BTW, 你都已經好忙，唔再煩你啦，等你得閒上黎吹2句都開心

aal 好野黎，睇下個倉調唔調得郁，因為35入左nio, 得呢隻賺緊錢，諗緊放唔放，放左先有錢入

你唔係孖展就留
但壞既會先斬落$19
Not kidding

係伊個星期忙緊聽日 audit
平日唔係太忙

我自己其實冇乜本金
伊幾晚有幫朋友炒美股
正常人伊轉應賺到10-30% （非孖展），因為都彈得好誇張

理論上$31 $32 係可入（賭錢）

再上會$46 $49

但宜家只係反彈

你可以宜家賣一半 或 穿 $43 走一半 或 $39 全走

伊刻我認為先清一半換 AAL 係更好選擇

上星期敢買貨既話，今個星期就fat fat

之前自己都會留20% 本金撈貨，呢幾個月迷失左，竟然all in左，搞到無錢撈

岩岩走左一半，aal現價買？

Yes, aim 3-6個月

上星期買唔岩 係接飛刀
賭命先會入 （撞到上年3月果種股災咁接刀可以上 IFC)

一般反彈頭果10-20% 係預佐要犠牲
真係買會係星期二
(我上星期幫朋友 day trade)
(星期二就叫佐佢大注）

但宜家無謂大注追入納股
易中伏

明天我adult 唔會得閒睇股
但hsi 有機會大升
可以朝早揾隻成份股day trade try try

I know that feel bro

好耐無見

近排你個倉咩境呀

你真係唔使訓，又audit又美股又港股

忍唔到

今次個升勢點睇？

食緊花生
睇緊者中海油入唔入好

叻叻，我都想食花生

中海油每日炒幾毫子都好呀

放工寫

你講正股 我寫買位阻力位 (3)

#892 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

By the way, 257 跑出埋了

ccl賣出目標價set $30 會唔會太高？
之前27.2買左

今日有啲唔對路
變佐大跌

31.5

don't buy
就算升都只會反彈, 唔值得持貨至

買位會係支持附近
再跌會 - 7% 左右 (現價 $12.48)

但唔值得用子彈至

----------------
點問無所謂啊
其實有用心問既人我都會覆

市太波動
我比唔到好好既意見去決定去留

昨日有買既應賺 3-5.5% 不等
咁大個仔, 今舖自己決定 strong hold 定走佬

$9.35入, $8.8 stop loss

本來睇大升
朝早望佐眼覺得正常

中午 1300 望多眼仲 okay

然後 1600 再望時 o 了嘴... =_=

琴晚個操作幾好

$253 stop gain
阻力改 $290

見敗登話全民打針 入左少少aal
21.7@150
今日靠呢隻頂住

Ccl

GM換哂做AAL CCL好唔好

高追有後果
現階段沒有建議

但 GM 可以爬上少少望

sorry, 搞錯 GE & GM
GM 仲會升
但車股始終有泡沫, 非龍頭見好就收

有買位先寫其他

你意思係等佢升到 9.35 確認升勢先入， right?

right

收到

另外入左啲AAL

ba
25股
成本257

290-300得唔得

問漏左隻roll 195 入 點睇

AAL 現價23.45 想入會唔會高追其實一直都想入但之前坐左喺其他到 琴晚眼金金望住係咁升又怕高追左
但見巴打講到咁有信念搞到都好想入場

樓主依家係咪都覺得新經濟股唔好入住？

樓主，我響（3）既post 問過一次架啦
多謝你上次咁用心覆我～
多得你介紹，我入左一手2689@7.9
你上次仲介紹左2689，雖然我無買，但見由你講起都升左好多，巴打真係睇得好準

可惜我6060佢上次爆升到78我未賣，依家繼續做艇家
另外買左1316平均$12.4有4手，希望車股快d升返

或者大市跌低d, 比我穩穩陣陣all in 2800算

想問sndl大麻
我2.5 貨 上到4冇走 宜家應該溝定等？

939 $6蚊入 5手
669 $120入 1手
唔知應該短炒定長線

TPGY
TSLA

700
738入

85蚊6969。。。好凍

Typo, 我係入左一手1093@7.9先啱

nndm pltr ba

992 10.7入

9888 ？

約 $290 阻力

升勢
想安全就$198 stop gain

如上面所講
因市場太波動
現階段高追比唔到 comment

有政治風險
納股回報係超高
但風險相若 （而且已經好貴好貴）

就算買都唔可以大注

晏少少覆

大麻來緊應該會升
但先會升龍頭

一般我唔recommend 溝
而且你仲要係買賭股 （一般不覆賭股）

你想幫補下可以 企穩 $1.45 入 （短炒，唔包贏）

6.35 stop gain 50% / 100%

122 stop gain

如下星期一未賣你再問

夜晚睇

暫時跌勢
買得唔多就$580-600 溝一次

跌勢
$71 阻力
$58 支持
伊兩星期勿溝

宜家止蝕 （50% / 100%）
升穿 $10.1 再入

入前擔心就開post 問

Buy

眾安就上翻
車就 $12 阻力

麻煩巴打

謝謝 好 暫時想觀望一下

多謝樓主覆我呀
唔係玩開，見佢keep住跌有d擔心

宜家賣1093
一係$9 賣

6618 平均價160$
1772 平均價120$

Thanks 巴打，我1093@9.44放左
另外點睇百度抽新股？如果抽中長揸點睇？

AAL 23.9入

No further comment on 高追短炒

宜家上市往往都掠水多
多數新出來就超高價上市

一般會好似快手、山泉果類咁，炒高佢氹你高追
然後比股權投資者散貨套現

咁再隔一陣就會高位斬翻落20-50% （or even more)

都係果句
如果長綫投資
去翻啲比較誠實既市場會安全啲

你買企鵝投資係冇問題
你只係買得貴

長綫佢都係會壟斷市場 （假設冇被強制分拆）

牛市既話就一定返到家鄉
熊市冇辦法，唔止蝕就焗套
Range 市就等位溝 （但都要有止蝕位）

記得唔好大跌果陣溝
要等升翻先入

長揸到下年，咩價入都得

raac 10蚊同tpgy 20點睇

9618 $260有貨
諗住大部份貨長揸 小部份短炒
咩位可以溝貨游下水玩下短炒

X, M ?都有圓底
Crox 基本面好好 都想睇睇

其實你咁高追入只係
1. 買未來
2. 賭錢

短炒就$230 stop loss

By the way
伊個post 突然多佐好多人問股價

其實係一個唔太好既 signal

其實都係
身邊都多左人開始玩股

$10.7 stop gain
另一隻偏向反彈，進取可以試下$24

唔好用佢短炒會對你安全啲

By the way, 跌勢中
你硬係要短炒拎今日day low 搏一搏（但真係冇乜必要）

X 升勢
M 反彈
Crox 升勢

By the way, 下次寫翻買位

搵緊買入點

玩幣短期都係易升難跌

但伊啲一跌就會跌好急

基本上係整個excel 將啲 code 變錢 （唔肯定比喻岩唔岩）

後生仔係要懂得把握機遇，但我唔知伊啲係陷阱定機會，咁大個人自己小心啦。

其實樓豬我以前都係一個傻散+賭仔

早兩年都係成日玩動物股、期貨；股票又亂溝，成日買千股，垃圾股，然後輸哂啲錢比大戶 / 其他賭仔。

叫做有幸係財經台遇到唔少巴打，教識佐我點投資 & 投機。

指導我睇基本面既係「一般社員」（雖然我都係乜都唔識）

教曉我技術分析係「五斗米」（因為佢，基本上我大多數情況下都可以避免輸大錢）

仲有一個成日恥笑我既「莫問大師」

—————-

到今時今日其實都就快畢業了

宜家解決緊老師發比我既最後課題

我寫出來只係突然想起

曾經有人係我失意時給予我一粒種子，再照料我，讓我發芽成長。

我師傅曾經同我講過：「如果將來贏到大錢，每個 trade 都要捐翻錢去幫助有需要既人。」所以，如果伊個 post 寫比你既位係幫到你賺錢，就請拎翻幾% 出來捐去比蘋果啲 cases / 直接幫下其他人。

6618 $112 阻力，升穿考慮溝少少
1772 等下先，暫時可以唔洗溝 （$110 考慮加）

收到巴打

清楚，今日跌到好急

AAL $28 sell 30-50%
淨低放風箏

9988 240入左點睇
見佢呢幾日陰d陰d跌但無700個d咁誇

1 個月內有機會返家鄉
(但勿溝, 跌勢中)

$267 stop gain BA (30-50%)

誠實市場係指地產/功用/能源股嗎？會推薦留意邊類股？

即係日股 台股 美股果類

其實冇咩錢溝係咪坐下，定係應該要止蝕

坐下先

答得唔好

你買佐幾多手
佔佐你倉幾多 %

麻煩哂巴打 置頂會照做

其實佢冇 700 咁誇張只係因為爸爸早排冇乜升過

Set 左50%

u
etsy
pins
jd

$28.4 $24.4 stop gain 25% ccl and aal

有咩過佐 4毛日再算, 袋佐少少 profit 先, 已遲佐走人

$253 stop gain 50% of the remaining 50%

多謝你嘅建議呀

Btw, 有無書推介可以學下野？

Livermore

咁來

咩來

Livermore 講心理多啲
同技術指標無乜關係

我google 左
我諗你指Jesse Livermore ?

772 閱文點睇呀師兄🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️多謝你上次回覆

3738 阜博 @25入左
想知目標價同止損點

之前好彩聽左ching你提點
2.9放左保利 同入左ccl aal
而家心情好返d

CTXR 1.84@700
CLBS 2.21@400
HEPA 2.27@500
係咪收得皮

CHPT $29.8

1789
買位13.6
請問SH定走先好

1310, 1038同
9618 中線點睇呀

X @17.4
1910 @11.7

有冇咩建議

AZRX 1.545@903

Yes

開始有翻政治風險
走 定 strong hold 是乎自己倉位同承受能力

現階段唔樂觀

pltr 26.5 @13 want 32
tpgy 21.72 @27 want 30
Maxr 45.9 @6 want 55
無mud本金 打算揸3個月搏本金升一倍 有無機會

岩岩先翻到屋企, 未食飯+未沖涼, 盡量 2115 前覆
good luck

買位？

Saas 泡沬好大

你仲要唔買龍頭

$32
$27 止賺 30-50%

992 聯想 @9.17
460 四環醫藥 @2.47

洗唔洗止蝕

69.7入左呀🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️今日都恐怖

ctxr stop loss now / 80%; 易見 $1.62

淨低2隻都會收皮, 但唔寫位了
3隻都妖股來, 救你驚累佐你變賭徒, 保重

22.7 - 25.2
穿 range 跟方向走
大支持係 $19 (但唔好跌緊溝貨)

穿 $11.3 先考慮撤退
到時猶豫可以再開 post
(但我通常出沒時間係: 朝早搭車翻工、lunch、收工)

寫買位

X: 升勢就斷, 開市仲手插止賺 50%, $19 止賺全部觀望

1910: 買得幾好, $15 stop gain 50%

易到 $1.38
妖股唔寫太詳細

pltr 最好走一半 (now $24.7)
tpgy $19 stop loss 50%
maxr stop loss all

3隻都係跌勢中
奉勸唔好大賭

992 支持係 $8.9 到
有機會 overshot, 建議走 70%, 升翻先追入部份

460
就爆邊
$2.2 stop loss

$27 加一次倉

拎 $27.5

$71 stop gain

即市, 宜家加注, day low stop loss

$34 走 / 納期見 13100 走

收到！
其他股止蝕左 想其他股賺少少慢慢補返蝕左既錢
所以試下炒波幅
下次唔敢了

果陣你 3800 係咩位買?
我幾得我覆過幾個人

我係3.3買果個
果陣太驚就即刻出po問你

$262 考慮買翻少少

揾唔翻果個 post

去多次 $31.2 就 quit game, 季結完再算

$254 sell all
釣大魚就 $235 再算

Okok
All sold
到235再算

未穿 $254 唔一定 gg 的
不過賣佐就算

唔緊要啦
我好小注啫
Thanks 巴打

下次買唔切勿高追 (因即市)
我叫果陣應該係 ~ $30.5

2140 $30.5
2240 $30.5
0040 $30.5

唔同時段既 $30.5 可以代表唔同既野
唔好一本天書走天涯

Pltr $31
Nio $42.7
唔該

我知 pltr 好多巴絲有買, 但我唔睇好
未翻上 $26 前都會係傾向跌
暫時升都只會係反彈多

Nio stop loss (now) 觀望

thank you

1310 $11.3
1038 $45.7
9618 $340

1310 $11.4 走 升再追，睇短綫3-6個月就留
1038 $50 阻力，暫時偏升
9618 升只會係反彈，維持跌勢

Pltr 23.7入左200
前排26走左一半
而家諗緊加定走哂

6060 $50 買睇$70 會唔會太大想頭？

Still possible

A bit expensive and over priced

琴晚寫佐

可惜
臨尾拗上$34

明白點解唔好貪平入未？

$238 算係返佐家鄉
穿 $235 會回翻落去

如大注可減一減注

明, 所以冇入

開始學緊唔賭底

1157 2230

TTCF AAL AMC

GME 經過琴晚聽証會之後真係唔知咩位

9939
買位 25

9626
未買, 諗緊抽唔抽IPO

BA cost $225
$263 sold half
How see

SPCE 200@$30
0857 8000@$2.83

1810 22.5 買入
前境點睇

atmx 現價仲買得過？

唔該師兄，減左少少
今日剩係炒一個消息又見美債有d唔對路就減下鎊

BNGO

MRK 想建倉
家陣市價入住少少先得唔得

偶爾路過
願一切安好

恥笑之談
實屬誤會
當時乃過份憂心勞氣
不願你再損分毫而作出之批判
惜忠言逆耳
未能讓君三思

過了幾月
喜見君之見識漸有進步
自大亦減
吳感安慰
祝願君能在股市中一展所長

莫問

美股
JD 京東
VIPS 唯品會

386
等佢業績公布？

一天4.47就㩒返落去

其實我仲係尊重你既，都係一個曾經既導師，口埋一個對手

係我初生之犢既時候

你都有教過我唔同既野：
- 名牌效應
- 強勢股
- 弱勢股
- 溝貨 / 止蝕分別

AMC $13.16

長倉:
SV @$10.51

短倉:
AVXL @$12.72
ARDX @$6.76
KNSA @$22.8
SUPN @$26.73
BCRX @$13.69
SLGL @$14.4

順便試下睇下毒撚有無人覆

穩贏 $26.5
進取$24.5 撤

伊個無意見

你想長倉定短炒
答佐再寫 spce

中石油
唔在意短綫就繼續擺
要穩贏就 2.93 stop gain

大機會翻$24
但長綫可留

Atmx 你要list stock

可以

長綫可以買

短炒無謂

唔答賭股

永不助長賭風
（驚累到人家破人亡）

跌唔串就strong hold?

Sens

Sv 跌勢中，但應會反彈一次 （5% 左右）

做咩你短倉果啲市值咁低

Avxl $14 stop gain
Ardx try try $6.1 先走佬

AAL
係咪應該放咗先

難講
有政治風險
而且季結

泡沫中
唔知幾時爆
得閒推高下止賺位就okay

應該睇埋開市先？

隻股好似唔係龍頭來
玩下好了

跟plan 就$28
但唔一定直升

可以跌到hihi 後再升
減磅位前日寫佐

宜家市場氣氛唔係話好好
Strong hold 就盡量輕注

短倉果啲全部都係醫藥股來都係等緊FDA/臨床測試數據消息炒作 SV係SPAC股都係等消息 最近大盤唔係好隱所以我都唔係好肯定TA幫助大唔大 以上已經係我全部倉位來 揀既股都係投機性較重都係想以小搏大 但係都只係佔兩成倉 仲有八成cash渣緊

0331 均價4.1入
0659 均價8.6入

中長線

Work 但要不停 review
回家中
淨低晏啲覆

我個尷尬位係平均價$25
Btw Thanks

岩岩25.5放左 等震完先再入

Exone 53.23@100
GSAT 2.38@300
新手9買唔識走 而家好凍

新手一名
連咩係賭股妖股都未識

咁開個模倉玩下

玩得 penny stocks 應該預佐要吸取下教訓
Roughly $60k captial

Exone stop loss now / 27.3 stop loss
Gsat $1.59 $1.2

之後唔答了, 新手需要受下必要既教訓

慢慢加緊TSM, 岩岩買第一注@116.5
長渣應該ok, 如果向下會加

如 exone stop loss 有機會要出出入入
但你新手就莫回頭

just a bit expensive

隻股係 WSB
間戲院蝕錢蝕到 PK
但 $2 升到上 $20
咁妖唔妖?

spce 想長揸，等試飛同arkx上市引入資金
中海油就有d想賣走轉碼玩美股

QQQ

CHING , PLUG 點睇
買入38@500 , 望升返50

pltr

放晒了
新手中短時間有咩推介
感謝你

等季結後先買

跌勢中, 守唔住會跌多 30% 左右
暫時不用溝, 只可以等

$24 加食

如果你係真新手, 你會反應唔切
何必出出入入

唔好意思想問多少少
如果想做醫療股既話
因為我既資金比較少
咁係XLV ETF入面選股價唔太高既
所以諗住揀 MRK/PFE
因為可以做正股同時可以加OPTION對沖/降低成本
可唔可以講下阻力位/支撐位大概係邊到

季結後係咪姐係四巫日後

yes

TKAT 琴日先$9
而家34.6 咩事

中概股係咁上下

VLDR & NNDM

ARKK 7@$138.2
PRNT 5@$48.2
TSM 2@$99.7

新手學生入咗美股一年，本金唔多。
好似入親都高位/唔知應該點set止賺位，搞到最後倒蝕，求指教

首先你買之前要決定你目標係持貨幾耐
暫時我仲係覺得納股偏貴

上面 3隻寫唔寫無所謂了, 反正注碼唔大, 倒不如留來做紀念提醒自己幾年

另外，目光遠短，難度愈大，轉身亦要好快，不能猶豫。

既然係學生
不如務實啲學下投資, 而唔係投機先
或者會比較好, 唔會一開始就行錯路

頭先忙緊未認真覆巴打你

其實留意少啲千股會對你比較好
你再係咁落去, 我唔排除你係可以發達
但年中總有好多人要為千股埋單的

唔好見幾日升 10倍好輕鬆
相對都可以 1個鐘輸 90% 的

MRK
阻力 $79
支持 $72
中綫升, 超短綫會跌再整固
跌完再升果陣入好啲

PFE
阻力 $36
支持 $34.5 $33
偏向升

knsa
上唔到 $23 以前走一半
唔走就 $22 / 20.5 stop loss

supn
唔樂觀, 只係搏爆邊, 最好宜家平手走人

bcrx
幾好, 但你太高追, 暫時 hold

slgl
$13.1 stop loss all

331
$4.53 stop gain 50%

659
升唔翻到 $9 以上賣 70%

都想跟樓豬你學下野

交流可以了
無資格教人
亦答應輕易教人 做人要守信

交流可以了
無資格教人
亦答應過師傅不輕易教人 做人要守信

$20 可以買翻 tpgy, aims $22 先
唔到唔買
收市位為準

岩岩爬文先見到
原來唔同人

你情況唔同, 你要 $27 加倉

果位巴打新手, 要止蝕

我叫果位巴打止蝕
係因為佢新手, 我唔想佢有個錯覺係可以做錯佐, 都可以坐下坐下由錯坐到岩

我叫你 $27 溝, 係因為你問我咩位溝貨好
------------
Xone 其實有機會升
唔想出出入入只可以將止蝕擺好後, 擺一個安全啲既位置守

$288 阻力

巴打如你未賣請覆覆我

賣佐都冇所謂，等機會買翻

但頭先伊隻股我答得你唔夠好，先道歉

1. 現階段升只會係反彈居多

2. 比較難一飛沖天

3. 唔好係現價溝貨

4. 如你想strong hold 講翻你持貨力，部署係唔同的

想問下你點睇GAST呢隻股

DIS咩位入好
想買黎長擺食復甦

其實你點解買GSAT

利申：成本$1.1，有十幾張sc聽日到期😂

SNOW 開倉價

同埋BP cost $26.85 應唔應該 stop loss
WTI今日好恐怖

PINS $70.5
星期三高位無放

CCL 15股 均價24.18
諗緊$30放唔放一半定放晒
今個月底出ER有少少淆
佢上年出完之後西冚
可唔可以幫手睇睇

2007@ 9.6

翻緊工未得閒望圖

但想問拎$50000 買 amc 其實係咩心態呢

短炒其實都有20% 利潤了
現階段易 overshot
你可以拎 $27.7 stop gain all

同埋 amc 壓力位不在$14

BLUE: 想係30入
可坐

佢gene therapy ，幾年前醫完，之後有兩單血癌
跟住俾佢告緊官司
恐慌性暴跌 45.6->25.4

OMC 想現價入 睇85$
BA 想現價入 睇340$

175吉利汽車🙇‍♂️🙇‍♂️

我$25入🥴

AAPL

Dis 想190入

我道歉係因為我唔應該見你新手就叫你止蝕
因為伊隻股係可以升翻上去
前題係要出出入入

持貨力係指你係咪唔等錢洗
跌到$1 都唔驚

平均買入價係123
但想再入 但唔知咩位入好

636

買位 16.00

樓主 OT 中
今晚應該開市後先覆post

Sklz 100股 25.6

今晚都幾刺激
唔想賭錢最好唔好買貨至

104

21.5 支持
跌勢中
升都傾向只係反彈

你可以係 $27 溝一次, 但其實穿 $27 就好易急跌多 20-30%
佢大阻力大概 $36 左右
我估你要 hold 多 2-3 星期先有機會上到去大阻力個位

too expensive
如果冇貨要持有就無辦法
最好 $185 stop loss

約 $24 支持, 來緊傾向橫行整固

75 stop loss
ba cant buy at this moment

未止蝕, 但你可以賭反彈try try $36

UAL 100@$53.5
之前見破左前高55.93，咁下個壓力位係唔係65左右？

差唔多, $66 到

但隻野又係60到磨左幾日

你拎 $56 stop gain, 暫時偏升的

AAL 400@&22.68
都係見破左前高位追，但幾日都破唔到26，壓力位係咪就係26？

$28.5 - 29 到
暫時都係偏升, 你想釣大魚就拎你買位離場

AMC 500@12.06
壓力位係唔係睇14.31?

向上其實冇咩壓力
你拎 $13.2 stop gain 70%

自己操作又差

你頭 2隻買得幾好

未來 2 星期仲會繼續橫行既機會很大

$28.8 先考慮買翻, 但最好季結後

最好收 $73 先留

SNDL 1.5 點睇佢會唔會升?感謝

Amc 10.77買入

pdd

PINS 同 SNAP幾時入好？

6823

3690 $330 入
2269 80.5入
136 10.38入
981 27入

謝謝巴打

想知巴打點睇gme

大師有無指教

明白 另外如果想入AAL長揸嘅話 現價係咪可入？

星期一再算

Cciv 諗緊現價定跌落25/23.5再入5000鎂

想問到反彈位未

ASX 7.95
HIMX 13
UMC 9.8
ERIC 13
TPGY 20.8
VLDR 14.7

1428

1810 25.5買 目標上望30
2269 86買

Tsla 595

伊個時候買好貴, 你 try try $182

宜家買只可以賭反彈
有 5-15% 回報左右, 你拎前底止蝕就得
但長倉既話就冇必要伊刻買

BP
$24.7 $23 分段止蝕

$19.8 stop gain 60%

傾向升
但 wsb 不寫位

wsb 不寫位

$177 stop gain 50% 觀望
否則易到 $165

3690 暫時傾向係反彈, 升到 10% 就放啲
2269 都係, 10% 就放啲
136 留住先, 約 $13 阻力
981 偏向橫盤, 大注就拎 $24.5 stop loss

之前 missed, sorry

3868
跌勢中, 未有明顯反彈
支持係 $3.3
你可能要守一短時間先, 暫時唔好溝

916
跌勢中, 一樣未有明顯反彈
約 $8.6 會有一個小支持
可能 3-5 星期會返到家鄉

$31 有阻力
你入既話最好拎 $24 stop loss

只有小反彈

0001 買位$48.75
1113 買位$45.25
1270 買位$2.40

1810 有機會落翻 $24 整固
但中長綫可繼續留

2269 短期似會反彈
如低開到 $88 以下就最好 stop gain 50%, 因為有機會跌 5-10%

THX 鳯凰巴

TCOM 好似想回返39-40 consolidation? 中長綫點睇？

ARRY 基本盤好似唔錯，但上星期大股東賣貨跌到阿媽都唔認得，係咪有機會再跌？

BP 石油公司得黎積極擴展clean energy係夾係中間定雙贏？25入唔入得過？

感謝

謝謝指教！

咁我觀望下先

未收工
應該都係midnight 覆

Thanks
想知點解snow長倉可以再等？
係咪個下行趨勢沽壓好重

只係宜家偏貴
你短炒係冇問題
市場有氣氛就會升，唔需要知點解

但你問我長倉我就講翻唔需要落手咁解

短炒係大機會執佢5-15%
你記得止蝕就得

X
Tsm

SBUX

3662 thanks

9992 64蚊買

Ocgn???

有貨既清一半以上 ccl aal
轉弱了, 唔值得大注 hold

futu 163@150股

strong hold 易挾 5-10%

唔一定挾, 但有伊個風險

我剛剛自己買佐 10股, 用佐賣 ccl aal d 錢入
純粹賭反彈

你買既記得自己轉身

唉.... 大鑊....
驚你會挾 $60k

支持位係 $113
收唔到 $135 以上你會幾麻煩

咁熄app, 訓返個長覺算

我228入左baba, 無掂呢隻野好耐，上星期買返，點睇

宜家 stop gain 70%
要買翻我會叫你

sorry, 睇錯波音

baba 有機會反彈上 $245 - 260 左右
冇野做就等下

唔等既，不過買得太少

搞到我想買多d宜家呢個位

上面個位係美國巴巴
香港巴巴係 $240
唔好搞錯

你真係好盡責呀，仲有提醒大家

咁每個人都會有錯
但既然寫佐位就唔應該「馬後炮」

ccl aal 係幾無奈
長綫依然睇仲會上
但短綫應該好大機會會回了 (可以選擇賣哂 / 賣大部份 / 一股不賣)

TSM 133入
SDNL 1.25入

TSLA 664入 頭先插水衝動676放左

美股新手，巴打可唔可比d 意見？

如果有其他profit 諗諗要唔要止蝕部份
阻力位係 $133 $141
小心陰跌

上星期放了好彩
賺左d 幫補下港股
多謝巴打

Tsm 買位太貴冇得短炒，唔等錢洗就長倉
唔知有冇息收，冇就可能要降降倉避險

大麻股整股跌勢中，你最好止賺一半，確保袋到少少利潤先
等升先追入

Riot 55入
樓主點睇

多謝巴打！

如果想再入番tsla 咩價位最好？

升既 $750 -770
跌既 $620 - 640

中間位自己衡量風險

諗緊呀，止蝕d轉去baba

asx 有機會 chok, 但暫時利好, 持有 okay 了
himx 同樣觀望, 擔心可以拎 $13.5 stop gain 50%
umc $9 $9.4 阻力, 穿 $8 小心
eric 降倉 / 換馬, 等緊爆邊, 挾既話好易挾你 10% 以上
tpgy 跌勢未有明顯反彈, 賭反彈 $23 左右
vldr 同樣未有明顯反彈, 賭既話可以有 25% 回報, 但可以無底不停跌

tesla target $750 - 770 先
拎 $688 stop gain (即市), 裂口就無計了

回來更正, 大麻股已由強勢趨向弱勢
即使你唔止蝕, 暫時唔可以溝

係唔係漏咗？

3868 阻力係 $4.7
916 $11.4

PFE 33.6 入左 睇37.5 有無問題？

strong hold 就 $68 阻力, $59 stop gain
1113 就 $51 & $46
1270 今日成交額得 $50 萬, 冇乜意思

BIDU 303$買..

tcom 係 $43 樓上你可以考慮買翻少少
arry 依啲你最好遠離, 係可以賭反彈, 但跌既話會係無底深潭來
bp 你可以 $25 入, 但可以等多幾日先, 伊1星期橫盤機率比較高, 如跌就可以觀望下先

你寫下自己目標價先

如果聽日繼續跌, 你拎前底 stop loss 70% - 100%
阻力位 $68 到

止蝕後幾時買翻要即市決定
但我最近翻工比較忙, 未必幫到手了

成倉銀行股點算

等緊爆邊
你拎 $8 做 stop loss / 買入既分界綫
跌穿賣
升穿買

Unh 352
Intc 64.2
Hon 213.4
求大師指點迷津

bp 頭先覆佐另一個巴打, 佢係想開倉
來緊橫盤機會較大, 如跌既就跟上面個位做, 升既可以有 20% 回報, 不過未必咁容易

soxl同ba幾多蚊入好 同埋點睇vuzi

拎 $54.5 stop loss all
如非必要唔好掂佢, 就爆邊, 如果半夜爆邊你走唔切
(唔排除 overshot 你再升)
(但如果係單邊跌既, 會挾你 15-20%)

多謝指教

拎 $34.5 stop gain
穿就要閃

現價 & $280 阻力
如冇止蝕既打算, 約 $200 加一次倉
如想止蝕, $255, 但小心 overshot

比啲誠意寫邊隻+買位

Sndl 頭先入咗$1.29@300

futu 係咪玩完

我依家大概係半倉

WAL@101.9 (-5.5x%)
C@75 (-3.93%)
BAC@39.6 (-4.8x%)

加埋隻石油
SM@17.38 (-1.46%)

應該留好定keep好？個市好似有轉牛既氣息
債息好似都已經消化到7788

多謝大師指點

unh 你可以 $365 $359 stop gain
intc 你買得太貴, 短炒比唔到位你了
hon 趁輸少少換馬, $200 支持, 阻力係你買位

請問ccl如何 雖然係有個新聞影響

2. 冇貨但想買記得講自己目標 / 持貨力

睇到置頂了thx

感謝
祝你贏大錢

wsb 唔寫位了
但其實暫時唔買 / 溝比較安全
你宜家買易挾 15%

你講正股 我寫買位阻力位 (5)

再叫大師就會燈架啦
刷完牙先覆

soxl 90@3.6 3.72走哂
ba 17@252 270走哂 呢兩隻想入返
vuzi 20@29 目標長揸半年aim 40
利申個幾星期既新手 10k本

HOFV $5.21@150

爬下文
有時問野要比少少誠意

SNDL 500@1.44
TSLA 3@650
另外想問下U
求大師指點

wal $95 stop loss all, 之後易到 $80-85
有機會 overshot, 你可以自己拎 $1 buffer, 但變相有機會挨多 $1

c 收市係今日 day high 會安全啲, 否則你宜家要止蝕一半先
之後 $70 $66 有 support

SM support 係 $16.2, 阻力 $18
短炒既話風險 vs 回報差唔多, 值搏率唔太高 (除非你 mon 實)

GME 196.44 -3.85%
27股

wsb + 另外 2隻市值 $2 都冇唔覆了, 唔想助長人賭錢

hepa $6.2 - 7.1

sprt 係咪一晚玩完

$28 $28.8 會係阻力 (收市為準)
已經反彈佐幾次, 如果有 profit 就最好袋佐啲先

SOS 8.41@83
AUVI 14.37@40
港股1177 $9.215@6000
769 $1.33@28000

Thx

LMND

Tesla !

soxl 係咪宜家 $38 果隻? 現價阻力, 你買既話要 mon 實
ba 上翻 $260 先諗
vuzi 你宜家買要拎 $27 & $23 stop loss

即市高追瞬息萬變難幫你
遠少少拎 $4.87 stop loss
下次唔答賭股

sndl 爬文 (今日覆了 3次了, 但 wsb 不比位)
tesla (上幾個reply 寫佐 support & 阻力)
U 仲係跌勢未買得

不覆 wsb

賭股不覆~

其實唔覆有幾個原因

1. 比你贏到盞你不停賭, 唔想害人
2. 炒即市方向不停變, 伊刻可能 $6 支持, 下一刻可以 $4 或者 $7; 唔知頭唔知路盲跟會累你輸到 pk

0012 @37

真心覺得巴打有心
唔答賭股都係唔想害人
祝巴打贏到開巷

bdsi 3.88

美股唔覆至
hsi 你想短炒定中長綫, 短炒會跌的
明早先覆

sos

想長揸
不過見佢呢幾日不斷跌
有啲驚佢唔升

CAN

唔該曬巴打

9988

TPGY

NIO

7.4均價 目標13 應該sh

Zom 2.15均價 目標5 中長期

Tsla 694.5
Sq 252
求救

TSLA $675@80
目標$4000 2025年

thx

1177 唔穿 $7.8 就果陣加少少倉

769 炒股來，穿$1 就危

brkb無目標，求安穩
bidu睇300

想請教下883入唔入貨好?
有6000股 均價9.5
諗緊溝唔溝好

1833
均價$99.7

CCL 26@50
AAL 23@70

呢2隻諗住長揸，想問下咩位可以溝？

同埋BA咩價位買好，都係長揸

SQ $236.24

問隻XL @ 18.9

樓主翻工有點攰, 今日覆佐有貨既先

穿 $6.3 考慮清一半

$.95阻力
上唔翻小心

你 tesla 只係反彈
range 昨晚寫了

sq 仲會橫盤一排
支持位係 $185 左右

太長遠比唔到 comment, 揾格 sir 好啲

未買得

油可以賭反彈, 但只係賭, 未必升穿 $9

最好輕注, 只係賭反彈

CCL $22
AAL $18
BA 昨晚寫了

sq 仲會橫盤一排
支持位係 $185 左右

跌勢未有野可以做到
亦未睇到溝貨既機會

sos 穿 $6.3 小心, 如果到徘徊可以考慮溝一次
auvi 妖股來

PLUG
FCEL

唔該晒巴打

有貨
futu @ 134
pltr@28
bb @ 12.1
lazr @30.4
jagx @2.27

thanks

Tsm $117入

sndl應該止蝕嗎？

$6000 hkd 可以唔止既
你 $60000 我就會叫你止

擺翻幾個月先
比較 worse 你會被腰斬
但你很守可能有機會賺 100% 以上

anyway, 唔係叫你溝
琴晚已經叫佐巴絲唔好買 sndl 了

近期成日掂一掂100就落返黎，可放長線嗎？定係一彈返上10x放返佢等低位再入過🧐現持6手

講白啲我會建議你輸少少換馬
將來係有可能爆升
但冇必要係伊隻到賭

Nio $52@63股
Nndm $12.77 @160股
係咪玩完止蝕算

thanks bro!

有貨
388@481
700@687.5
9988@283
幾時先返家鄉？

有貨
3800 2.5
451 0.3
係唔係要走la

nio 走 (價投另計)
走完自己決定幾時買翻

nndm 唔走易到 $8.5

Unity $123

唔係話會落到 $18.5
只係你想加倉係果度加好啲

通常一野隊落來唔係咁易接飛刀
所以我琴日都吹雞叫大家撤退 (今日即刻跌佐5%了)

咁當然有時唔一定跌, 只係賺少錢好過輸錢走咁解

$22 左右會有弱支持, 但唔好奢望好有用
之後會 $20 $18 咁慢慢探底 (如無承托)

長綫依然冇乜問題, 不過短期要挨下價

訓了

昨晚 / 前晚寫了, 爬下文, 分別不大

你較鬧鐘 0350 起身
如果你果陣見 aal $23 以上你就留
$23 以下就諗諗清唔清部份

Sq 252@11
短期洗唔洗止蝕

6969 85蚊而家點算好

Mvis 13.5

Wkhs

Wkhs 16.92

Nvda 值唔值得現價入貨長渣？
想搵d風險相對低，可以揸返一年半載唔使點睇又可以有5-10%回報

Ual同aal 都清左賺少少但好過輸
希望之後可以入返多謝巴打

想問soxx

ACB @ $9.8

STAR.
Well noted.

CLSK @29
BILI @125
PLTR @27

謝樓主

爬左文，futu 113現價值得入？

1313@ $8.8

GME 20@$179
RLX 50@$10.10
求大師指點迷津

鳳凰巴唔覆賭股wsb㗎 點解仲有人問

1137 4手 均貨13.4 ～

659 8.8 in

病病地 明天休市一天
今晚覆上面啲post

保重呀鳳凰巴

保重呀巴打

妖交所差唔多到支持, 穿 $420 就要減倉
企鵝穿 $610 減倉
爸爸反彈只會到 $240 左右

差唔多 $1.6 先有支持
另一個 穿 $0.3 就考慮閃

你止蝕既話, 約 $240 先可以再買
你覺得 okay 就止

之後有機會反彈到 $56 67 既
但唔好溝, 因為機會唔大

$14.8 stop gain

唔係想覆賭股, 所以唔比位
但提提你隻野跌勢, 只能賭反彈

$450 先入

短炒唔需要諗

bili 企緊係中間
$90 - 125
(可以穿 $90, 唔一定彈)

pltr 會係 $27-28 長期封頂一排